估吓Trump留比Biden的私人信件內容是什麼?

I won you know (引述今朝香Sir講過)
Fxxx you

咪ff la I won you know

I will come back

I go to school by bus

十分鐘前,香sir 講咋

邊個香sir

香樹輝

I go home by Air Force One

雖然我唔知邊個香sir, 但你見到佢可唔可以同佢講唔好ff

你可以9點半前call新城,直接出街

吓 聽新城？ 原來係智障人士

請對媒體說我非常大方

STOP THE STEAL

Sorry Joe, there is no kid here.

So go fuck yourself, please.

真定假

Lin Wood 公信力應該仲低過維園亞伯

請對媒體說我十分大方

Lin Wood will say : eat bullet, Joe

Don't worry Donnie I got my own grandkids.

Here will be children's house

no children in white house

Joe, you are so old, almost come to die very soon.

天地有正氣

Trump: Joe, you know i love you

“上少啲連登”

children fker

Trump屌Biden屎忽既相

四個字 DLLM

I slept with your wife (NTR) in White House last night.

Joe 星期二香港時間朝早7:30記得睇天竺鼠車車

侵 : 我屌你老母

wifi password

Cctoy is coming

NMSL

日期都錯格式啦

一直係惡搞網唔敢整咁真
成班人當突發流出咁睇

Joe, I laid a mine under your bed

Joe, there is a dozen of dolls keeping in the basement of White House.
PW is 777

會信果啲人都戇鳩鳩

呢次選舉真係暴露左好多弱智出來

永遠無人知

You, Motherfucker

WiFi password

連登仔網絡軍師萬歲

PornHxx password is 777

邊位？

Google please

係0735 囉
連時間都記錯5分鐘
你係咪fans 黎架？

左丁山

痴撚線要重溫上集

阿比救返貓貓真係好勇敢

Dear Biden,
There is a little girl in the secret chamber,
Bon appétit

Hey Joe,

Have you memorized the 26 alphabets?

Trump

有巴打講左啦 There is not kid in the White House

trump:美國人你地聽住...

You son of the bitch

Hey Joe,
NMSL
Donald Trump

I will be back

I know you can read Chinese: 你老母吖
Mr Burn of Memehk taught me this.

咪撚on9 啦
fake news 完未
I won you know....
真係當前美國總統同你地一樣係on9咩屌

Who's Joe?
Joe Mama.

Pornhub premium account login password

餓三天的賤種

Diu lay lo mo Joe

睇戲通常會夾住一叠相

Nuke China

30624700